今日正大光明咁係老母面前倒左佢d湯

話說陳晚我打緊LOL個陣
我老母無端端捧碗湯入黎叫我飲左佢
咁打緊LOL又點分神飲湯 咁咪話一陣飲
點知我老母5分鐘入黎煩我一次
最後我頂唔撚順係佢面前倒晒佢碗湯落地下
跟住佢眼濕濕扮委屈咁拖返乾撻地 我心諗你一開始唔好咁煩咪得囉 你逼我飲我就係都唔飲呀你吹咩

點解衝出黎同大家講自己有幾小學雞？

你牙？

牙你老母

即刻想像我咁樣做，老母喊樣，有小小眼濕濕

善用起底功能

抵啦 啲老母真係唔識睇時勢做人

要教育好上一代先得

樓主好man

抵啦

抵撚死啦D老母生埋D咁既仆街出黎

On9

呢句真，有時啲老母唔教唔得

反叛期

篇野post左咁多次都有咁多傻仔上釣

你都系

死熱狗！牙媽都恰！

你算好 俾着我老母我濕咗佢一鑊啦

好man

我唔係熱狗

流浪狗都有老母？

好耐之前好似睇過呢篇

退出左🤔？

Show Blocked User - N_Bendtner )

狗點會冇老母

清好波

點知姐 我又唔系狗

遛得你飲就要自己承擔返起個後果

好威牙

你講得好

好型
但係你仲keep到打lol 都幾長情喎

睇死呢種老母唔會買電競椅比個仔

同樓豬排過，佢狗頭超勁

我玩開ad

全盛時期究竟呢度有幾多個新會然

樓主仆街死啦

Ok

Loop

CHING好波

Show Blocked User - N_Bendtner

29個新會然 7個舊user

做得好 十卜ching

又回帶

屌你老母沙鳩

仆街仔

又引新會然

生舊叉燒好過

清介紹個老母黎
我想瘋狂倒佢啲湯

雖然知道你回帶
但係都要負皮你
on9當有趣

樓主好型

好撚多新會然

我有用過叉燒

樓主米甘衰啦

仲好肉嫩多汁

波台假膠
呢個世界咁多人死點解就係唔論到樓主死？

阿爸阿媽係到就珍惜下，當冇人煩你果陣唔好後悔，人地唔係老鳳煲湯比你飲㗎。不孝子

世界係公平嘅話 你呢啲垃圾一早要死啦

樓主好波

又嚟

你都唔撚死得 真係世界既不幸

on9

賓b好波

點解唔倒落老母個頭到？咁先令佢記得唔好阻你打機

癡線㗎 咁不孝點做得出

你唔飲湯都食埋啲雞翼同魚蛋啦

樓主咁既人真係唔死都無用

又撚狗

5講咁多 N賓好波！

我咁撐張學友你都咁講野

清sick ball

牙賓撚狗大法

呢啲傻閪最慘，以為自己巧型，尒系MK囝喳

新會然

你型d

樓主好撚渣
係我就打鳩佢

樓主好型 正評左

圖都無張
嘴炮大師

好可憐……吾係話你老母

樓主好型 出曬水

又撚狗
咁多新會然

樓主都算忍得
俾著我 我實打撚到佢入人民醫院

賓蛇

牙賓 你將來個仔都咁對你

N賓又然

波台垃圾

Show Blocked User - 鯊魚

我冇女

咁都有四十幾正皮😅

回帶post700負皮
Lihkg

吊你老母

你係未叫ivan

樓主都幾好脾氣

好多小學雞

樓主好撚有型啊

牙賓好波

其實佢5煲對佢嚟講真係無損失,佢煲完你咪當報答佢乖乖哋飲左佢囉,但係你宜家一野倒左佢根本就係完全浪費左佢心血. 點解你重會夠膽擺上網？ 如果你覺得自己咁樣做好撚型的話sorry唔係 ,畀著我我就唔忍心見到自己阿媽喺我面前喊.

樓主好好珍惜媽媽啦

我等陣又要屌佢

又撚新會然

樓主呃負皮
好一個反面教材

陳晚諗住學樓豬，但老母拎個風扇兜頭車落我到，我即刻跪底道歉了。

樓子型棍子

Ching又撚狗

5你老母

樓主老母咁仆街，阻人打機死左俾人燒春袋架

樓主係就姦9埋你老母，費事我地d細既出手喇

係精神既

濕撚曬

連登每日有幾多新會然？
好似啲蝗每日一車車咁入來香港搞到低質曬

連登有過千個新移民

睇負皮數

系我就一嘢淋落老母身上啦

點解衝出黎同大家講自己係新會然？

樓主咁樣唔覺得過份？點解仲有人撐佢？真係講唔通 小學雞

好多新會然

係要比d顏色班廢老睇

利迷都on99

好仆街

岩

我養我老母㗎傻鳩

潮文

樓主就係咁上唔到菁英

樓主好仆街

你媽咪係你打LOL拎碗湯入黎已經好好

仲嫌三嫌四

係 阻撚住晒

我有叫佢咁做？

邊個十月懷胎生你出黎
冇佢你而家連呢篇文都打唔到,更何況LOL
你媽咪對你咁好
你咁樣對佢
失望

上黎呃負皮?

有無咁多新會然

支持，家陣啲老母成日煲啲雞翼魚蛋湯，唔比番啲教訓都唔得

又係呢啲垃圾潮文
不過次次睇到都好心up

中湯一定倒落地
麵鼓湯就會偷偷地飲左佢

西湯呢？

樓主做得好

新會員多到

呢度係小學雞壇真係唔係冇原因

又一個波台on9

佢地成日維護高登文化架

Man乜鬼，咁撚大個人，仲同老豆老母住。

威嘅，就自己搬出黎住，咪撚痴住老豆老母。

咁就冇人煩到你啦。

到左三十幾四十歲樓主自己會明啦

但高登d舊嘢又唔撚識
舊高登瘋狂打5p字同=.=又冇人講

屌哂負評果d垃圾抄登狗

樓主型棍子
be fd ok?

牙賓ho ball

下下搬自己老母咁樣撚d新會然
波台班on9回帶又以為自己好好笑咁

用黎拖地

世界湯類排名

麵豉湯>>西湯>>>>>>中湯

巧型牙

中湯唔好飲咩

冬蔭功又點睇

駁吾刀

假

樓主型棍子

=西湯

酸辣湯譚仔湯底屌打呢堆垃圾

今日都試過
我老母話我咁專心練習打比賽叻仔tim
最後佢跪左係關2哥前面反省

新會員

麵豉湯>>譚仔湯底>>外國非日本湯>>>>>>合味道湯底>>>>中湯

火鍋湯底呢

樓主專出膠post

波台

只係睇個標題都覺得媽媽好慘 樓豬係咪冇腦袋？

They never learn

打緊LOL煩撚住晒叫對我好？

蓋清講得好

你似冇腦多d

我養佢地

又撚

好多直必

樓主係不孝子!
樓主係不孝子!
樓主係不孝子!

重要嘅野係要講3次!

生樓主出黎有冇問過樓主呀
咁都叫對樓主好

睇頭幾個新會然cm 都幾百個正皮就知
00後快啲返去做功課啦

係咪以為撚鳩我地新會員好醒？ 傻仔

哈

688正皮

垃圾開垃圾post

系 樓主系扮曬反叛既小學雞

喂喂喂 波台既唔好扮新會然好喎

我最撚憎波台狗 成日以為自己好醒

你俾緊幾多錢家用呀?

你知唔知幾多錢先叫養到一個人?

Ching ho ball

戇鳩死開啦

樓主型到 連登英雄

on9。

真係咁撚巴閉就唔駛倒左碗湯咁小事都開post 啦

成班離開左老豆老母身邊就生存唔到概小學雞

依家小學係唔係無教點google
巧撚on9牙佢地

騰麗名係雞

屌你老母 你又想點牙

Sor打錯 想講架純係雞

五舊水夠啦

比開300 有時佢唔煮好少少 個個月唔比

咁撚小事你都回po啦 我當呢度係日記唔得？

2000負皮

成日煮埋我飯 明明我唔撚想食

咁岩做完野有少少時間, 咪當撚下狗打發下時間

ching勁過我個茶記po

食譚仔好過啦 懶好心煮埋飯洗唔洗頒個獎比佢

梨系狗 汪汪

分清莊閒先啦

典型港豬=小器&扮孝順

勁過我個外賣盒po

話人係狗 但自己扮狗

陳你老母

你上報紙

我比隻狗食

勁過我扮女人po

好想瘋狂用湯潑去樓豬度

勁唔勁過女網友costanz果個po

咁都有2000負皮
牙賓>cos狗>濕xxx

好舊

雖然係回帶撚 但睇親都好撚不安

N賓又撚新會然

我隔離都有個人上屆DSE 升唔到大學！而家係屋企自修緊！但日日打LOL打天光 ! 佢老豆老母都唔知點算！罵佢佢仲惡過老豆老母！
睇死佢都係盤唔到大學啦！好心出來做野！

n賓藝高人膽大

又係垃圾波台狗

樓豬堅系mk巧型 可吾可以做禾大佬 比20蚊我就得

唉 我竟然完敗比牙賓

😂😂😂

支持唔比家用揮手

d老母好撚自私
問都唔問就生我出黎
問都唔問就迫我去讀書
連飲乜食乜嘅自由都冇

八折放老母 有冇人收

仲以為啱啱開連登時既post推返上黎，點解咁都有10頁

交換啦

我要

支持樓主

Ching好球 至能憎人煩我打機 上次差d星巴牙媽

😓

蓋清

拿！

你老母有冇黑絲

(Show Blocked User - NewBendtner )

(Show Blocked User - NewBalance )

班新會然好撚好笑

連登多孝子

屌

咁都上唔到3000，連登好少小學雞

笑4

我都想block 鳩你了

你係咪人尼ga 生舊差燒好過生你

渣ga

當你呀媽年紀大，走左，唔係你身邊，你想飲都無得飲

快撚啲同呀媽道歉

on9😂

你讀完小學未

屌你老母不孝子

你個名

關咩事

推

屌你屎忽你個仆街仔

(Show Blocked User - NewBendtner)

(Show Blocked User - NewBendtner2)

2900個真心

可唔可以比d創意
呢個post都loop左幾年

抵

邊有NewBen2

過3000了

好心班新會然睇熟啲潮文先好學人上連登啦
一係就番紅登搵番你班小學雞圍爐

高登邊有咁多小學雞

3100個新會然

賓蛇而家冇新會然識 巧橙

唔撚係咁樣都破我紀錄阿化

牙賓>你

未破，我4000負評

我準備5000 負評

幾時

其實lihkg咁博做咩?....完全係損人不利己.....

樓主ho ball

樓主真心勁